你地手有冇比鉛筆插過留低嘅黑點？

最近發現其實好多人都有 有d 仲十幾二十年

都十幾年了

會唔會係中咗鉛毒😖😖😖

塊面就有

有
應該都有十年到
又唔會痛但又唔退咁

細個用掌心撳鉛芯筆
點知調轉左支筆，一下拍左落筆尖到
小學留到而家廿幾歲，仲未死得

有一粒係手掌度

same 咀唇左上有粒點
曾經試過挑開嚟睇 但見唔到有野

小學跌落地下，膝頭插中人哋個機關筆盒支鉛筆
到宜家仲有粒黑點

幾個比小學同學比佢搵條鉛筆插左落我手指公第一節骨 到依家仲有達黑色野係個個位

手掌有 成廿年了

有，去到好深入🤦🏻‍♂️

一睇就知你無讀chem 鉛芯係carbon 黎

小學俾同學插左手指

唔敢同阿媽講，淨係問中鉛毒會唔會死，阿 媽話會

咁多人細個都講鉛毒